點解國腎首不敵可以咁好聽咁有年代味

除非不去問結果 仍可以是天堂

百聽不厭